[ONCE] TWICE 討論區(165)天佑香港 南早日康復 效早日分手

非常時期
兼
心情好撚差

所以唔撚Po 金剛棒

多謝合作

再屌過

Lm

留名

篇官咖文搵人post出嚟，等大家見識一下冇腰骨嘅男人係咩樣都好

原文仲揾緊 有粉英翻咗寫到篇嘢好正常咁 唔知有冇改過意思

最好搵多幾個站嘅中譯出嚟

po咗我就費事再po 睇緊篇原汁原味嘅嘢

Kd 正垃圾屎🖕
點解用其他黎形容小隊呀屌你老母
祝早日分手

不過我想講
喺twitter好多fans睇完英翻覺得佢係好男人

小隊deserves better

講少句真係唔洗死
無名無份都不離不棄換返嚟咁嘅一句

係喎 上twitter覺得去左平行時空
明明大陸啲人都鬧爆
海外粉個個當佢好仔
真心望唔透

屌你老母姜丹尼爾 俾狗屌啦

點解無啦啦有on9話金希澈同桃拍拖
即刻deny咗

如果兩日打擊哂我本副命既話真係同B佬衝去前線算

個topic咁引戰

新post留名

Mina會戰勝歸來
黑粉+愧對T寶嘅人要被掃進棺材
Mo爸守護連登ONCE區
仲有最重要...回應五大訴求

希澈邊拍到兩年咁耐
你話兩星期既可信性就高

等緊名井南返嚟的日子 - 第二十七天

官方twitter而家仲出三期既po

哩下公關失敗到

叫得kd都垃圾
利申：會睇籃球

祝早日分手

引佢老母 入嚟嘈交咯

叫得KD都係cup cake 撚

momo呢單係邊到傳出嚟其實 點解乜source都無都可以傳到要確認

條link冇咗

韓國有咩大單野要轉移視線

留名
心很累 但室友永遠係世界第一

北韓

否認左

睇黎最近有人針對twice

聽日到邊個

你睇邊到source?因為有條本身話否認但後來del左既新聞

睇錯之前否認既新聞

r/twicememes呢24hr瘋狂洗post中
簡左個我覺得好好笑既share過黎

CR: r/twicememes

俞B巧惡京京

豆

官方twitter到底諗緊乜...

姐係點？
有冇篇文睇？
兩邊回應點？？

Ehhhh ??????

sj label deny左

等埋JYPE deny先

留名先心好累 一日爆一個

deny埋

有冇人開盤聽日爆邊個

屌 嚇我唔到嘅

唔好玩我啦大佬心血少

唔好啦

小心臟負荷唔到了

我真係驚我頂唔順

屌你老母 柒頭姜

終於可以抖下，心血少

再爆真係去前線做死士

千其唔好係你個名

Gun

開賭！
下個係邊個？？？

再爆我個心真係搞唔掂

好明顯有人買熱搜，想搞TWICE
上一分鐘

下一分鐘

呢啲事今年唔止一次，上次MINA都係有人惡意買熱搜，搞到JYPE要出聲明

咩叫買熱搜？有咩用

支持 快啲去做啦

Twice youtube community有新相
大家可以望望補補血先

The real tea:
Knets discuss
- North Korea testing their missiles
- Korea's economy in crisis and demonstration on August 15th calling for Moon Jae In's resignation.
- Naver caught deleting anti-Moon comments again, dating rumors were used as a cover up

頭先出果陣仲未deny單緋聞見到呢啲操作我真係想講粗口

韓國主流係用naver ，而naver有個熱門搜尋榜，正常搜尋會係慢慢升唔會係一條直線咁升，有人想控制輿論
上次MINA單野俾人發現，第一個出post嘅係廣告營銷公司黎，之後就狂出post，又係一秒上到搜尋榜高位。
Naver 俾人屌左好多年，由世越號到依家一直都俾人屌佢控制個搜尋榜

仆街 用TWICE黎埋其他新聞 搞到Once 成班淆撚晒底

屌尊重啦
講咗幾多次師妹過返隔離講啊

又唔好咁strict
通常YT Twitter出post既時間一早定哂比啲小編跟就ok
至於特殊新聞稿一定要經過公司高到某一level既management甚至board member approval先出得所以一定慢啲

Once 表示：

唔通三歲開既都係靚車？

室友黨表示嚇尻死

TWICE 到左今時今日呢個高度一定有好多人想拉T寶落馬
一有小小野就會加鹽加醋令件事發酵
做once 一定要無條件support佢地

我明白重要嘅嘢係要重複三次

我知好重要
都唔洗出三次架

三十次都要講

不過唔知點解
兩單新聞比較
我覺得 Momo 同希大 可能性仲高過 小隊同姜丹

小隊同姜丹本身真係大纜都扯唔埋

韓網最新評論

馬莎GHIBLI 應該一球起跳

尊重啦屌你

如果啲拍拖緋聞再咁樣爆落去，我驚我個小心臟負荷唔到

改名 已跣低

嘩屌 我dream car 馬莎

真既話 我想嫁比家姐

無辜的 moguri

老實講句 momo個性格咁毒
邊似拍緊拖 你話佢中意sana個可信度都大啲

利申：namo黨

真心 韓國要遮嘢先會爆idol戀情
都試過咁多次
爆到我哋呢邊都冇辦法

希澈除左年紀大d好似其他都ok?

桃桃一日係單身
我一日都唔會跣低

差13年

daniel既fans咁玻璃心既

twitter啲人係咁串佢老，我覺得好撚慘

83年有幾老望落唔老咪得
至少佢個心一定唔老

我寧願今日係真 琴日係假 接受唔到姜丹

極度憤怒

可唔可以講番「揸」靚車
唔好再講「開」靚車

見Reddit 有人話有sexualised comment towards 小隊 有冇人知咩事

大家笑下 放鬆下

睇嚟要去睇心理醫生輔導吓

MINA啲氣質

lm

巴打 你好多個老婆喎

喂咁多個入面冇一個係佢老婆

THIS

本命呀

留名
呢兩日 ONCE心臟差啲都唔掂

轉貼
內容實際狀況雖然待確認，不過為了孩子們的安全還是請大家幫忙一下
有些比較激進的男方粉正在故意收購志效或阿南的擊掌券，想去跟志效擊掌
請大家盡量不要轉售志效跟阿南的擊掌序號（阿南的可以跟任何成員擊掌）
大家留著去給小隊打打氣或是借給認識的朋友都沒關係，但在一些平台上還是先不要轉售

cr. sin510723

我見有個站係咁話要收
但尋日呢個站仲有出效嘅相

咁站正常都會狂收 唔好諗太多

咩內容？

所以大家賣擊掌券個陣小心啲，起碼睇清楚對方係咩人

佢地打算無限擊掌

諗起新加坡 MiChaeng

彩對南無戒心

南對我都無戒心

點會有彩唔係係想狂拍 係想拍拍吓一嘢捉落去

fancy既幕後咁?明明只係捉落去,但突然變十指緊扣

希澈同我桃拍拖 一聽就知係假
如果係真 平時上綜藝點會咁高調

啲站好似因爲咁先係咁收效卡
保護呀志靠站哥們喇

係囉 桃桃平時同我好低調
所以你哋咪發現唔到
利申：痴線絲溫屎

又一個有鳩小妹

就黎用到d呀伯呀婆都知

啲人都直接懷疑文在寅到底想cover邊單料唔好再滾搞佢地喇，越做越明顯

我估用黎沖淡下日韓角力d新聞

話說琴日話幾時有 Vlive 要睇 Mo
但依家睇嚟會有一段時間冇 V 了

起碼一個月無台睇 又要睇所謂團綜吊下癮

希望傻Mo 可以傻到繼續開 V

無鳩㗎

翻睇團結才能火先 果陣啱啱飯上 冇宜家咁瞭解同鍾意佢地 再睇一定會睇到d以前睇唔到嘅細節位 可惜冇賢賢

跣低喇你

我未煲曬之前啲v 宜家可以慢慢煲

其實今日單野算笑料多傻mo應該都係黑人問號得個笑字

Momo: Ehhhhhhh????

有聲

希望 Mo 今日食多 d，定定驚

睇錯做食多啲定

可憐的 Mo
feel 到佢今朝俾人吵醒問話

都可以

mo我諗都還好,但為左小隊果單我諗隨時都全體隱形一輪
希望燈到佢地儘快上水

Shipper eyes先會睇到既句子

但係其實我比較ship 2yeon

最近公開活動有咩 前幾日見豆腐好似染咗頭髮, 可能拍新mv

聽講十月先回歸wo

會唔會係為左去做MC 先染？

都有可能, 似舊色銀灰色

8/11 - Lotte Family Concert
8/17 - TWICELIGHTS in Kuala Lumpur
8/22 - Soribada Awards
8/24 - Lotte Duty Free Fanmeet
8/25 - Breakthrough hi touch
8/27 - Breakthrough hi touch

八月暫時仲見到既行程

雖然sahyo不是real,但我仍然繼續做佢地既shipper (as friend)架

8月12 有偶運會錄影

IOS更新左好多野玩

牙效

d豬好撚正 An機未有表示萄葡

speed x4

姜生

daniel

桃桃

有豬用

桃：ONCE 要唔要一齊做

好啊

testing

而家睇唔到你正負評數

半月夜晚派福利
大家消下淡氣先

等緊名井南返嚟的日子 - 第二十八天

啱啱碌碌下Twitter發現自己有PTSD

點解依個時候仲有人話 mo 拍緊拖？
(Facebook allkpop 果D)

新聞出左點澄清都仲有人當真

呢個世界大把愚民 唔係點會咁多藍絲

愛桃之人當然係正評多

七夕快樂

cr:blackpaint96

不如一人貼幾張自己睇完會開心既twice圖/相出黎,呢兩日大家都集中左純文字討論負能量又重

掛住我定

幾得意

好可愛

極罕有

睇黎我Twice都會深潛一排 避一避風頭
咁唯有睇下師妹填補心靈

喂 尊重啦
講過幾多次 要講去隔離po講

其實冇人想知

兩個芯

其實twice呢期仲有工開你最多話佢地v同ig深潛姐，但佢地唔係早排放兩個星期假人都見唔到果種

屌哂上面老母

俞絲 唔好嬲 我幫你屌

好心你地啦 芯自己知咪夠

屌自己老母
呢到啲人好恐怖

鬼

公海成班都係anti特登作野呃人同引戰 講說話好難聽 娜蓮都比佢地屈bully多賢 d圖全部cap頭cap尾又捉微表情 講兩句踢爆佢地作野然後上一頁就算

淨係睇樣 完全係呀妹挨落家姐到

牙瑜坐到硬晒肽仲係勁直成碌木咁

三歲同子瑜啲互動好搞笑

清算
一星期6場簽售咁癲
又大頭症

小隊
姜丹

This article talks about ONCE fandom’s reaction toward all the recent news about TWICE and praises the fans’ maturity.

“For idol groups romance rumors can be fatal and it’s easy to find fans who quit the fandom after they surface, but TWICE’s fandom ‘ONCE’ is different.”

“Most fans said “Jihyo’s happiness is most important” and will support her to the end. Fueled by ONCE’s solid trust, TWICE continues on without change.”

過左兩日仍然覺得好犀利

溫屎係高質嘅，畀啲掌聲自己

3歲都無咩問題
爆外國line應該暴動

真係連拍都唔識揸
究竟有幾運動白痴

佢真係蠢唔係扮㗎喎

好想知傻mo識唔識揸拍

懷念有肉地時期

點解突然間睇唔到正負皮

[置頂] LIHKG 更新公告 (2019-08-07)

肥紗

還我CU肥紗

二歲半

CUTE爆

睇樣都服d

An idol trainer chose Momo as one of kpop’s top 3 female idol dancers, saying she dances more powerfully than even male idols. "If Momo did a performance covering boy group dances, all the female idols in the country put together can't beat her.”

大三角

室友mo真係好信定，唔驚佢突然唔夠力

驚咩 定點都唔會比佢跌親跌親都墊住佢

Mina: *does split* *chilling*

Chaeyoung: is it difficult?

Mina: nope~

TWICE about to do their group cheer before their first concert stage

Momo: Are we all here?
Sana/Momo: Why does it seem like a person is missing?
Jeong: There's someone next to you…
(everyone looks)
Momo: Ah I didn’t count myself
英翻cr: misayeon

momo呀

我重點去左99line

條柒頭不嬲被人屌除左跳舞之外 乜柒都冇 樣又唔係特別好

拉個筋都咁甜，點搞

今日七夕好多糖

邊到都訓得著既mo

新入坑留個名

仲有新入坑
How?

呢個時間有新人入坑？

你起唔起得切身聽江慧楓

我都覺得好奇怪
對上一個真係追嘅團已經係4minute
之後都好少追kpop

上星期六同個frd飲完酒收留咗佢喺我屋企訓
第二朝起身hangover佢就係咁播twice焗我睇

之後就愛上咗多賢

呢張相我好鍾意
勿相認

一至五都ok 第日唔洗返早都應該得
禮拜六就難啲

哇 4minute 有返咁上下年紀喎

你新入嚟要 post 3張多賢先

原來咁樣先令人入到坑
等我參考下先

見你成日俾人問起身聽江慧楓未

歧視大叔飯？

講起呢個其實中間都有追少少嘅，係4minute叫做追得最早同最耐

我每次唔追kpop都係想令自己現實少少唔好咁ff
exid aoa都有睇過吓，但係因為當時hit為咗搵共同話題先睇。

而家望住twice, 得nayeon大過我（我都唔係好老姐）

我正想講追4minute都可以係廿幾歲

我新入嚟 啲相邊夠你哋多 你哋實睇過㗎喎

巴打有眼光

Saida黨員

時差呀我都想聽live
以前江慧楓開咪有時會開埋ig live的
而家唔知lu

我第一次睇twice（幾年前）印象最深係sana
到幾日前入坑先畀多賢爬咗頭

無錯我係saida黨員

是咪shyshyshy

Saida黨又多一員

係

而家變咗neomuhae

一日loop咗段neomuhae十幾次

十幾次邊夠

咪咁喇 我已經好過份喺學校係咁播

內閧+老了，無計喇

新人留名
以前飯開JYP 依加轉追TWICE

衣家有時得閒都會睇吓佢地啲片

你哋有無靚靚多賢相畀我做wallpaper
而家用緊呢張

仲有想問吓你哋喺邊度收mina嘅最新消息

Twitter @jypetwice

我哋呢張鎮po之寶幾靚

仙人指路：

想留返上面啲位show返個時間
有好多張好靚都係因為咁無得做wallpaper

可以去韓站揾下相

巴打好識貨

Btw 巴打得閒嚟賢po推下post

入面大把圖

load到我無data鳥

我珍藏

我又po下先

善心打破零回覆
無人理你 我理你

歡迎賢飯

呢張係高登時期TWICE post 第一張鎮post圖

你咁好人一定抽得中留真小卡

想問邊度有多啲momo iphone wallpaper用
我搵黎去一係舊圖一係就唔岩size

睇到子瑜仲戴緊牙箍

上twitter打#momo

#트와이스 #모모 會好啲
建議直接開個ac follow韓站

感謝🙏🏻
上去搵下先

用開哩張借wallpaper

我直接用依張

Mo爸一拳打撚死人

我用依張

Iphone喎
不過呢張都正己save

命中注定

我用開呢張

全部都咁低清點搞

頂 夜晚嚇一嚇

正到

momo真係好正有時小朋友有時又好型咁

我早排用呢張

哩張用咗做電腦wallpaper

Ipad用緊

講到wallpaper雖然唔係桃
我notebook係呢張

Lock screen

確認過眼神，我遇上對的人

Happy Michaeng Day

手機Wallpaper

外表好型，其實好萌

成年冇換過嘅lockscreen

入面老西真係太正

其實知唔知啲剪影邊個打邊個？

子瑜染灰左

睇少我桃

唔知捱到幾多日子瑜通常好快染返深色

嫌棄定唔識打

應該係哩張？
我估

嘻嘻mo好野
乒乓波 傻mo仲叻過定

睇嚟真係有嘢拍......

Lock screen 上次睇完韓場真係好鐘意個孖辨 但搵極圖都冇啱size 索性自己p翻個頂比佢show到時間又唔會遮到樣

都真係要準備下cb喇，希望mina join到mv部份...暫時上唔到台都無緊要
不過最後都係睇mina自己好成點

呢個站收埋皮

mk 瑜

好似同兩歲半玩玩具

我瑜carry咩風格都咁完美

呢張好靚用咗嚟做wallpaper

lock screen 唔捨得轉

染乜色都係咁靚

因為本身個人就係靚

等緊名井南返嚟的日子 - 第二十九天
Happy Michaeng day

巴打可唔可以share呢張出黎

用呢張

我都係用依張

牙定喊到頭用嘅wallpaper

仲要聲都唔出就closedel埋ac

玩完 一場都唔中 有冇人報個喜

有人扣左喇？

我好想去啊

我見 台仔PPT 有人講扣錢

早d返黎我身邊 效b

禾了

我用呢張做wts wallpaper

靚到不得了

係咪上ticket board個網，唔會睇到抽唔抽中？
唯一知有冇抽中，係睇信用卡有冇扣錢？

Ticket board會睇到中唔中同中邊場
信用卡會扣錢先過出中選通知

網遲d會睇到 信用卡有冇扣錢會最快知中唔中

嘗試從星座血型分析一下志效同姜丹嘅未來發展，不喜勿插！志效係O型水瓶2區，姜丹係A型人馬2區。血型應該夾！但星座就只有工作關係夾，但戀愛關係唔夾（看圖右方），即係如果合唱可能好成功，但戀愛就睇圖中最後一段英文頭三行就明白。

送多兩張比你

求原圖

TWICE is preparing for a comeback and will film their MV on Aug 9 according to this article. The report says JYP hasn't set a specific schedule but will officially announce it when the timing is right. It doesn’t say if Mina will participate or not

起碼小隊係開心既，而且member都知小隊開心

拍mv囉

唔等Mina

DANNIE

Another article says TWICE is currently filming the MV for their new song from today until tomorrow in Seoul and Gyeonggi-do, and that the comeback will likely be in September, to be announced later.

唔係Dahyunie咩

其實係跣低nie

其實有印象佢地之前做過呢類野瑜發傻又唔係無試過

TWICE is preparing for a comeback and they will shoot for their new Music Video on 9th August (they are looking for fashion models in the 20" as extras in the MV)

There is no comeback date yet but JYPE will officially announce after the decision

對上一次韓國mv有其他人應該係likey?果啲可能仲真係路人

特登搵人要去到cheer up?

signal有個外星人？

有冇人知邊到仲有Nylon買

神父買黎做乜

應該係自己人,可能經理人扮

我講既其他人係講twice以外喇不過唔知經理人咁出鏡有無bonus出

傳福音

咁bdz有好多鬼佬

我講韓國呀，日本我都記得有bdz

又要課金

課咪課 反正我都準備好

咁都得咁唯有搵下啲團購仲有冇貨剩, 或者睇下有冇其他巴絲答到你

見有人問起nylon, share下三歲啲nylon wallpaper先

所以8月1日mina回韓國

2018年

2018年2月

拍mv唔係上舞台同面對群眾，應該無事吧！

好難講，jype冇提過南b，可能睇緊佢情況適唔適合拍唔拍mv

我都冇估到會訂唔到 唯有係咁啦

只係估，再等等消息，今次仲多左人幫手拍攝，隨時有人爆響口

冇都唔緊要，最緊要南b好返

JYPE said they will not comment yet on whether Mina will participate in TWICE's upcoming comeback or not.

正🥰

唔等埋Mina 我去jyp大樓示威

Mina's little happy clap when the ball hits momo on the head

巴打預埋我

If Twice have anime opening
做得好正

好多 SaMo
好動漫 feel

一個都不能少

你班傻佬因住食彈

今次CB,有mina又比人屌,無mina都比人屌好撚難做人

mina話事, 你地全部同我返屋企

一定要去呢次 冇可能唔去 就算要硬食TS都要去

要求全面撤回mina cb

響奥林匹克公園集會，再遊行過去

準備食和牛，仲要係希望有得食

係就係唔放mina相 但其實想放彩
但無奈搵黎搵去都係得合照

睇完個人充滿力量

me too

SaMo好似二次元跳出黎

不清楚，不過sexualised comment 其實 近期YG scandal爆發， jihyo 在機場剛好貌似哭過來被拍，然後netizen就話她是否yg sex and drug scandal女受害者的一員。blah blah

While designing travel goods for Kakao Friends Chaeyoung revealed she was pickpocketed while in Europe, so she wanted to make an item that prevents pickpockets from stealing. Ah, poor Chaeng... hopefully she was still able to enjoy the rest of her Europe trip ㅠㅠ

陰公彩，比人偷野

Twice merch this month
Aug 1 Happy Happy online store
Aug 3 Twaii Korea
Aug 3 Twaii Japan
Aug 7 Fantasy Park DVD
Aug 9 KakaoTalk x Twice
Aug 14 Twaii Japan 2nd lineup
Aug 25 Breakthrough Hitouch merch
Aug 27 Breakthrough Hitouch merch
Aug 28 Fantasy Park Bluray

右邊啲心心知咩料

shipper所見略同

第一眼就注意到啲心
佢應該同俞定交手換先係

心心既顏色係咪南南應援色

係

痴住阿效 又食又拎 夠佢過日子

等緊名井南返嚟的日子 - 第三十天

圈外人

團內人

我覺得原本個 design 仲好
有 Momo 嘅 style

Momo even wrote 犬(dog) on her design just in case you can’t tell it’s a dog😂 but they took it out on the product...

室友

我都係咁諗

啲職員都唔明啲once中意啲乜多個犬字銷量隨時多啲

終於搵到張正既

其實我想用momo拎住一堆零食個張
但張相像素好低一放上有少少九牙

係咪用下巴頂住一堆野果張

好痴線

終於有人上水ig story

好耐冇見過thanos女友呢個名

我牙定

室友又然

啲薯條桃自己炸？

係炸薯條應該好難難食

桃應該落得下廚，唔太複雜既話

公仔有啲心動添

twittter見有人話剛剛啲相係三歲up有無人知點解咁講

因為叫細桃同埋thanos女友似佢口吻我都係估三歲

大三角真係好亂

依幾日專登唔入黎, 一入就見到依條柒頭

笑得好開心

係呀，平時桃都煮開簡單日本野比我食

我仲未攞隻碟

豬媽訂左bd

算把啦六師弟

子瑜咁自然

sorry
你哋講緊咩？

我諗起森77

去吧 子瑜 你去吧

我瑜大個女了

Oh jelly jelly

華麗轉身

Ig story

TWICE's IG stories:
- "Sparkling water given by Thanos' girlfriend"
- "French fries made by little peach"

Thanos girlfriend = Jeongyeon
Little peach = Momo

Seems like it's Nayeon who posted these

唔知點解佢覺得係三歲po雖然都似

我以為你話應該炸得好難食

森77

係咪真係好返㗎不要勉強

我寧願佢地唔回歸 都唔想南咁辛苦

d頭

真 慢慢抖 唔好辛苦自己
最緊要人無事
人無事先做到世界冠軍嫁麻
反正都咁多年 once都唔急la

只係錄音同拍MV的話，應該唔會太辛苦既，只要唔好出席公開活動住，慢慢適應返下都好，而且有班好姊妹陪住，要對佢地有信心啊!

唔知點解見到係你po就自動focus咗落去

對於Dubchaeng兩個個頭，有啲期待
特別係彩，玩紅色添

南係stage anxiety唔係social anxiety呀

要相信阿南

抽到兩場
諗緊係咪放一場

Push

其他scan 自己去睇

又又又
室友

請問是否東京場？如是的話，有興趣

篤中我笑點 太攰兩日冇追post sor

唔係啊
一個愛知，一個宮城

兩張飛？

各一張
毒男一個更開心

一張飛有啲難道
親票落自己名而家仲話打擊黃牛

兩個都去會比老母斬

推

好撚正呀

等緊名井南返嚟的日子 - 第三十一天

點解家族唔統一

唔好統一 割柒fs會有塊嘢隔住

吓 驚啲雀仔會錫佢地？

唔知呢

呢兩日比較多聽The Story Begins呢隻專 雖然覺得長久地走果個風格唔啱佢地 不過試一次就非常好 成隻專d歌 d feel同風格上都真係特別 唱法都好唔同 firm d girl crush d
賢成隻專都係 瑜going crazy後段 小隊candy boy 2yeon like a fool 仲有其他自己聽

好想再見到南既笑容

肥妹仔

想奶

諗落其實初專個唱法同Breakthrough有d似

Cap from Twice TV4 Ep2

南啊南一笑可治天下

想咬啖

禾瑜

牙瑜

樓上係唔係有人睇左呢個pagecap左勁多三歲既腩圖

個page主痴撚線肉體飯

飯肚腩

可否post哂所有成員提名？謝謝！

上tc calendar ig睇，暫時得瑜，小隊同紗有提名

我鍾意初專啲唱腔多啲

Dance the night away 由出榜逆襲到依家melon 日榜54位
睇黎韓國呢排好熱下

LOA都少啦
好撚鐘意

香港都好q熱

韓國熱得嚟 吹啲風都涼涼地

香港吹熱風

體感成40度

等緊名井南返嚟的日子 - 第三十二天

香港嗰種熱係被高樓大廈trap住晒，日夜都散唔到熱，變到蒸籠咁
仲要有時隔離國送大禮共享大灣區榮耀，就更加散唔到熱

娜豬

cr: twice ig

LDF新廣告(好似係)

南喺p上去

唔似是P 就算真係P真是P得好好

你咁講南呢個又真係熟口熟面可能係早一兩年啲相?

係咪同一套黎？

冇轉髮色

我接受唔到定個頭

同彩個頭好似

拍完MV可以再染返嘅姐

睇LIVE好似淺色左好多啵

會唔會呀

清潭洞最閃耀髮型

嘩屌

做咩事咁睇唔開？？！！

發覺啲髮質都係太差，引刀成一快

好有sixteen嘅感覺

好假髮feel

三歲髮尾

有冇相？

回歸初心

點解定彩兩個成日剪呢個頭

變番短定

No jam bro

帶我入坑嘅短定b終於返黎

長髮黨又輸

要少少時間緩衝下

逝去髮型如何留得住

而家望親哩張相就忍唔到笑
唔知係咪髮色問題
以前既短髮都冇咁唔掂
不過我都係最中意以前既qq椰子頭

放張圖緩沖下先

佢個陰好似好難打理

我碗豆沙又然

有冇人verify 唔到jelly

點為知verify唔到

次次一開始都係咁我都唔得

冇嘢啦 自膠
原來唔會洗特登上返jyp fans verify
喺yes24就咁填返資料就得

我記得我比完錢果日已經填哂
呢個星期應該係比啲未填唔記得填既人補番

娛樂大家個遊戲咁熟口熟面

咩驚

狼人唔知乜鳩

利申：係老母睇緊，我唔覺意望到

唔係之後再會喺fans verify㗎咩
yes24填嗰個資料係for喺fans verify
之前interpark都係咁

即係點

我淨係填左yes 24 ticket喺myticket果個page既個人資料咋
仲有其他野要上番jype fan page 做？

要㗎 之前兩期都要喺fans度再verify
喺yes24填嗰堆資料要同fans個資料一樣
之後某段時間內喺fans度打個reservation no.先係完全搞掂

但呢個moment係咪淨係填啱yes 24啲data就okay
我睇住jype fans page佢係教到呢個step就停咗

yes 所以未verify到係正常

ok 唔該哂咁多位ching
第一次入fans club自己嚇咗自己

唔是長髮定 不了

短髮定先係最正

Why not both

定就是最正

即係JYP Fans個到遲啲先再入？

牙定世一
短髮定世一
長髮定世一點一

佢應該之後會自動verify 唔得先要手動入資料

會員禮幾時有消息

有排
快都兩個幾三個月

唔好意思，想問一問
見到上面你地講緊fans verify既野
即係咩黎？

你有冇入三期

有入呀

yes 24 填哂3項個人資料之後 <=== 正常情況下大家去到呢個step
佢遲一排會再send個verify code比你填落jype個fan page

我之前就係搞唔清意為個verify code已經出左

提多次大家
8月12日朝早10點KST（即係HKT 9am）
開始Twaii's Popup Store in Seoul 既Pre Order

我仲未收到verify code

瑜

個code係yes24嗰個reservation no.

換咗新名 直到分手前都唔會改名

isac得mc豆腐去左，99line睇怕都比賽前後先到

Withdrama去到入country果part搵唔到香港 點搞

要用蝗語果個page

但係佢好似一定要用英文版面先可以比到錢

解決左啦唔該哂你

等緊名井南返嚟的日子 - 第三十三天

希望快d見到你改名

機場見

一個月可以改兩次名

希望我可以快D轉 (已分手)

99line到喇

肛仔

唔遮ig?

下班V

未安心咁睇 機場個邊好驚 X

你明我個係咩意思
睇下有無人即時翻算，係咁F5緊連登同fb

POWER CONCEPT

TY: Even though there are already ONCE spoiling but hope you guys can like it when it's out (comeback)
TY: As a spoiler, it's gonna be POWER.
CY: It will be cool (concept)

Mina

再check返，原op話可能只係講緊佢地isac套衫

好似話彩頸後又整多個紋身

頭先仲搵野摭左

瑛語擔當名井南正式回歸

好型

炸身了

見到大家散左水既豆腐

好有創意

可能用銃夢咁樣

伙食團

我真係幫fd問，我真係無錢去
「有沒日巡10月29&30日千葉幕張場同行票呀？我抽唔到」from my fd

英雄聯盟?

幫你推下

都係上年果套最正 賢賢好cute

又亂諗嘢

好人就得 唔係好人我第一個斬佢十八碌

咁細撻 貼塊殺龍巴斯都遮到啦

又係依條友

我一直以為佢死咗
原來仲未死

Fucking Bitch

一定要佢落地獄

撥個頭髮都型到爆既豆

同黑警一樣 死幾多次都唔足夠

上次事件，令台灣人突然間投好多票畀蔡英文。
今屆，林奠又送子彈，今次小英又要多謝哂！

子瑜唔係9就10！

屌佢老母臭閪啦
我呢一世都唔會忘記佢 垃圾中嘅垃圾

有冇巴打去馬來場啊禮拜六

未見過嘅

有冇人ONLINE SHOP訂 香港要用咩VER

身為michaeng黨黨員真係一時間接受唔到

等緊名井南返嚟的日子 - 第三十四天

都未知咩原因

睇佢個唇印💋 反正我就信了

又就嚟1001

為左影相換返高跟鞋

咩未見過啊
我成日講嘢啵

認得巴打

去到馬拉就會認得啦，都係once

豆腐同可愛係恆等式
Sexy有可愛
型有可愛
搞笑有可愛
無表情都可愛

mo而家煮野食好似有板有眼

Momo
Goddess of Food

收負皮啦屌
我桃入得廚房 出得廳堂

扮啦你

btw 雖然擺盤擺得幾靚
但諗起上次金子瑜 live .........

3期verification

想問Yes24 過左Reg Period 係咪即係冇得入Fanclub
我之前遲左冇搞 而家過左11/8係咪等於300蚊全部冇撚用

即係冇打到資料？

唔係完全冇用
你仲可以買飛 收到會員禮
只係唔可以參加放送

係邊到可以搵到Reservation number

冇打資料 有會員禮仲好啲 仲以為哂左幾舊水

Y字頭嗰個

Purchase Number 唔要個Y字後面個D數字

而家冇得加返咩
過咗deadline?

你最討厭嗰個ver

166 號PO暫定名 大馬場大發 五大訴求 缺一不可 效早日分手

authenticated之後冇轉logo點算

佢有天份wo
你估拋鑊好容易呀

又做Jelly狗

成個七月你唔入 8月5至11又唔入
真係幫唔到你

正常
係未轉

thx俞絲

如果搶到1001 我都係唔po金剛棒

睇下邊個然